有咩網站可以睇返以前既股票資料

例如700
我想睇返佢5年前既市盈、派息比率、市賬等資料

有咩網站可以睇到？

Free? -> 披露易
想好簡單咁批量list晒出黎? ->冇

呢個睇唔到pe個啲

留名

去返公司網站睇返annual report算唔算

雪球？

好似係睇現價既pe pb 個啲既喎

年度報表個啲好似冇市盈個啲股票資料睇架喎

Annual report正常會有足夠資料可以俾你計

我都想搵類似既野